NB HK 官網夾單 滿1200 6折

睇中對鞋想搵人夾單買夠1200就平40%
有冇巴絲有興趣一齊夾份買？ 16號前就完

Push

提提你MIU款不適用

巴打請問落左單未？ pls check tg